====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' autre se dirige vers Montesson , où doivent être implantés des équipements régionaux importants .
Entity Name (Type) :: Montesson (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Montesson (LOC)
Total entitiy counts: 1

